[裝備入手] 唔好再自己買裝 等爸爸媽媽送張Gift Card比你

原來Decathlon 有禮品卡
咁送禮物比仔仔女女就方便得多

入個email就直接到手 方便又快捷

推

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

國務院已批出和平遊行集會

呼籲各位8月4日再次上街遊街、8月5日罷工集會，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

8.4 將軍澳
13:30
寶翠公園——>單車館公園

8.4 港島西
16:00
科士打臨時遊樂場——>中山紀念公園

8.5 全民罷工七區集會
13:00
沙田、荃灣、屯門、黃大仙、大埔、旺角、金鐘

和理非全面上場

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

裝賣哂咁咪仆街?

11

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

幫推

D記呢啲新手村仲啱唔啱買前線裝買到冇錢既細路用呀

醒下啦

推俾買飯票果班睇架
買飯票不如買行山票

push

12

Push

快D幫推呀

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29